偶遇蕭正楠

好有深度

阿蕭好靚仔

攞景定贈興
好在冇tag

依個咪係屯門厹？

馬炭？

錯啦係蕭正楠